有冇人已經原諒左林卓廷帶黑衣人入元朗搞事

警察已經疲於奔命去執法
希望大家唔好再糾纏721
要往前看
平常人

你抄老納又抄唔到佢個鳩既精神

真

位唔係咁上，小朋友早啲訓啦
block

pr 公司亂帶風向

牙庭都係一時衝動 唔好怪佢

波台

牙庭都冇諗過班警察會唔出嚟 留係警署落閘

係咁易派便衣混入白衣人就算

牙庭中咗計

都係警察高招啲

係咪以為自己講野好好笑

全亞洲全球最優秀警隊

香港警察真係當之無愧

老衲標題要講講晒 唔會喺內容加多餘說話

屌你老母啦

第一個做鳩嘢（老衲/matt哥）就好笑啫
之後啲copy cat真係唧都唔笑

係咪得扭曲事實呢個做法先解釋到721既事？

老夫 (東絲)